有無手足食過楊師傅嘅禾花雀

好好味

都係0分

凍冰冰點會好食

而家食，啱啱好啊！！！
食神，你無話可說啦掛！！！

淨係食過彩虹鮮花拔絲

咁樣衰點食

之前食左大龍鳳酒樓嘅皇帝炒飯

why
我覺得好好食

內有乾坤

點會樣衰
楊師傅揀靚雀整的

你收左錢？打手？

Ching算大膽 我連望都唔敢望

我唔係指啲雀
係指閣下你

好好味呀